\chapter{Experimentos}

\begin{itemize}
    \item Dataset: Origen (Pedir a Gabriel), estadísticas básicas
    \item setup del cluster (instalacion y administracion de cluster hadoop)
    \item Metricas
    \begin{itemize}
        \item Tiempo Total
        \item Speedup
        \item Eficiencia
        \item Balance de carga en fases Map y Reduce
    \end{itemize}
\end{itemize}